油麻地彌敦道男子企跳 美孚方向全封

下午4時許，油麻地彌敦道近文明里一名男子於危險位置，消防在馬路張開救生氣墊戒備，警方則將往美孚方向全線現封閉。運輸署呼籲駕駛人士考慮改用其他道路，公眾人士預留充裕時間及考慮使用鐵路。

俾返Ｄ錢我

咁識玩 本身星期5晚會塞爆路

慘

唔比你地班仆街返屋企
Happy Friday 啊嗱

成個九龍準備收皮

係FB睇到塞到紅隧

港鐵多謝你~

地鐵會唔會多人到仆街架？

DKGH

已經塞撚左3個字

搶曬路面生意
希望地鐵唔好又壞車

又一廢中

其實只要幾條友夾埋係主要道路扮跳樓
已經可以癱瘓全香港交通

rip

識得揀時間
#佔領旺角

甘高度死唔去

希望佢坐緊部冷氣機穩陣啦

果斷轉地鐵 好彩無等

經過左
好彩係對面線

本身紅色線收工已經打爆人，而家加埋原先係路面交通嘅乘客，唔敢想像要等幾多班先上到mtr...

可以睇到一個人嘅影響力可以有幾大

坐咁耐都唔冧
佢係咪幫故菇固坐下 睇下穩唔穩咋？

港人：我覺得跳樓係無問題，但唔好阻到人

2382定1317？

塞翻到紅隧口啦
香港島 Rip

彌敦道變左行人專用區

咁樣已經十幾次，又唔膽跳
成條彌敦道塞曬

跳呀_冚家剷.jpg

仲要只係坐下係度乜都唔做

1548？
1478？

跳樓同跳路軌一樣咁仆街
仲要揀happy Friday黎跳

跳樓好過估中

要跳一早跳左消防去執屍啦
上次美麗華果個咪又係返落黎
天光玩到天黑
揸車班人真係唔該佢
車又泊唔到入去

用槍射佢落黎啦， 正仆街阻收工

自殺成功嘅大多數都一早做左，跟本就唔會等得切，依家跟本就嘥時間

佔領旺角

紅隧塞車塞到 北角西灣河

佢係咪出黎表演呀？係就收手啦

最憎呢d垃圾，想死又唔夠疆
又要阻住全世界

260x成功上三號幹線

牛輸到琴日決定反手熊仔

佔領旺角
已經啟動

死左未

仆街啦
紅隧中間停左...

幫地鐵提升唔少民望

可能係淨黃果幾隻人大呢

開喉射佢落黎啦

仲塞緊？
啱啱放工

屌岩岩經過見到 識玩 跳彌敦道

紅隧去到勞資審裁處9個字

紅隧死左半條線

跳啦屌你

快啲跳啦

巴士司機好慘 被逼OT...又唔可以放低架車唔理

仲未跳，下面有氣墊

今日托住來沽喎 大把版塊跌到仆街

上去掛張香港獨立即刻搵飛虎隊拉咗佢

你啲時間唔值錢姐 就要搞到大家一齊仆街？

attention whore

唔係死唔死得去問題
係你搞到交通問題

認真死還死唔好阻住人啦

我沿途叫人唔好等巴士轉坐地鐵 但無乜人信

仲有人話我痴線

好心做壞事

我我

利申著紅色波衫

要輸得起, 別給人看笑話

差唔多一個鐘前係麼地道上車
依嫁先到美麗華
巴士價錢，短途飛機級時間
Emjoy at Nathan road!!!

所以其他唔洗佔中

紅隧塞撚到
行半粒鐘先出到黎

要自殺嘅重等得切消防員鋪好張墊咩
一早跳撚咗啦
佢而家喺度玩雜技做乜鳩

圓方個邊塞到仆街
係咪都關呢條撚樣事

呢個高度可能唔生唔死,落返黎先啦

屌佢老味 阻撚住曬

企你老母跳，仆街報紙佬

係跳就快手啲

呢鋪真係扔人現眼

地鐵呢個時候瀨埋屎就玩起全香港

我甘你老母啊
block

隔離post話跳咗 死撚埋啦喎

唔好丟人現眼

收皮啦趙岸池
你咁既閪樣啲人以為你弱智唔出奇呀

屌你啲人企唒喺條街影影影，阻撚住唒

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母

舊聞黎架on9

_ _ _ _，_ _ _ _！！！

係咪又輸股票

倒塞到灣仔死哂

有無站
落車轉鐵仲快
一陣坐下坐下七八點先落返黎咁條車龍有排先郁

地鐵頂唔頂到宜家既人流

若然屬實 地鐵或成最大贏家

係跳就快啦 唔跳就返入去啦
半個鐘冇郁過條車龍

消防員： 借d意推佢落去氣墊到

有有直播link

有冇

今日dh離最近隻熊仲差十條街咁遠

跳唔跳都死全家

無跳 收工

屌佢老母 落車搭地鐵都一定有排等

識玩 以後個個星期都有人扮跳點算 支持立例規定半粒鐘仲未跳就搵飛虎隊推佢落去

畀消防救番入去

屌你老母

其實企係度幾耐先會有人望到

九龍公園到九龍中央郵局 用成個幾鐘都未到 屌

新玩法
如果繁忙時間成條彌敦道有幾條友企跳
都咪話唔爽，千祈咪咁做呀，雖然無成本

頭先經過 d人企哂係安全島睇

收左皮

【18:35】事主態度軟化，自行返回安全位置

咁快玩完呀??

收隊

屌你班警犬 平時也文也武
屌你地城槍射佢落黎喇！阻閪住晒

灣仔啲車郁都唔郁
即刻轉去搭鐵

尖沙咀塞死曬，碼頭巴士都唔敢離站。
一出就塞死。

玩到攰 今晚再玩

夜期一跌就有希望

屌我笑咗係咪要落地獄

屌佢老母！死就死遠d 喇

要 二人同行 一人免費 一齊落

唔會跳啦，要死一早整IFC啦，快快手又夠高，屌你嗰到跳最多傷殘，消防又整曬氣囊，真心有咩解決唔到，落返黎啦。

企番入去啦屌你老母
果個高度方你會跌死咩

無人性都係咁話
你死撚左我塞車呢個鐘當豪俾你做帛錯
屌你老味出黎做show?

完未？

屌你老母 係tst 塞撚左成個鐘都未郁到啊 屌爆佢

7月了

塞左個半鐘了。
未離開油麻地。

慢線一大條巴士龍
司機都落埋車

條仆街含家產 要死就早d啦 阻鳩住哂

果個真係廢鳩黎 企出黎睇塞車咁

塞撚到紅隧口

正廢柴，死都死唔成，你話你仲可以做d咩？

頂你個肺！ 正仆街！

自殺唔緊要
屌你老母燒炭啦

搵人夾手夾腳推佢落去啦
還掂下面有氣墊

仲撘巴士個d係咪on9？

每人分少少時間就拯救到一條人命

你係咪講970果個金毛 佢落咗車周圍行

屌你喇 我逼佢跳樓架？

呢個高度死唔去架喎

似乎開返喎？油麻地好多巴士去緊太子方向

ya

條仆街累人累物

成班蝗同香港人好似未撚去過彌敦道
企喺到打撚哂卡又自拍
前面跳諗佢地心諗 關我撚事咩 正又可以影相

世界盃又輸
股票又輸

大把人排緊隊跳

真識玩，死都要累鳩人。

最後一定唔會跳

有無諗過係你地老細比錢搵人扮跳？
想你地留係公司做野

本身都好多巴士去緊果度嫁啦

放撚晒工啦on9

日日佔中

其實呢d仆街會唔會有後果？
佢咁塞一塞可以影響好多人

屌佢老母 要死就快撚d啦 仲趕得切7月14做頭七

700?

求先封晒成條線呀碌柒
唔開返點有巴士行呀

好似日日都有人跳樓咁

無成本點解唔做

咁嘅高度...

阻人回家，殺人老母

而家重有冇影響？

屌 真係阻鳩住晒

贏國又成最大贏家

真仆街啦，阻人放工

解封啦屌

油麻地滿地麻油
好笑請比正皮

5點鐘企跳
邊有咁早放

逼人搭地鐵 屌係咪狗鐵搵人搞事

諗到一樣野，整張 共產黨萬福 嘅橫額，拎住扮跳樓，警犬唔拉得你，又可以增加放工班人對黨嘅怨恨

呢D人應該捉鳩佢地入青山,睇下下次敢唔敢咁樣跳

刷首抽旺季

呢期係咪好多富豪有仔生

唔死要追討經濟損失

玩鳩我地

有 勁塞車

冚家剷, 跳樓都揀個好啲嘅時間啦, 累撚死人

上網睇塞到去紅隧
利申 係屋企舒舒服服睇緊你地屌鬼

地鐵都難入閘

宜家點

可能見到今朝升左400點重牛
即刻跌到得番100幾

又700？

係美乎條橋塞到仆街 好彩巴士司機比落車

冷氣架冇偷工減料，應該唔係支那野，所以咁夠膽坐上去

係男人就高 d 跳落街，一了百了；依家成隻龜咁匿喺度，抵你無發達。

塞到去尖東

阻左咁耐 一定要跳呀

見你地講到咁
即刻走去搭西鐵

跳左未

跳左未？

笑撚死
有冇人係現場屌鳩佢

快死

【19:10】現場全線解封
【19:05】事主送院檢查
【18:50】彌敦道往美孚方向的中線及快線解封
【18:35】事主態度軟化，由消防員協助返回安全位置

原來完左場好耐

但繼續塞車

Dllm條友唔死得呀？ 阻撚住晒

成條彌敦道南行冇車
北行勁塞

係咪想特快公屋

咪撚同我講又係支那人

屌佢老母 我由5:30係尖沙咀上車到移加就8點都仲係旺角呀

地鐵開始多人

佢助人既時間加埋可能長過佢條命

紅磡上車 冇事

陰公鳩

屌佢老味 係跳就快撚啲跳快啲完場
on99搞到塞撚哂車跟住先話唔跳

巴士有事

好在走左架巴士冇上

6點9係彌敦道塞到依家仲係佐敦

塞撚到傻

真仆街，搞二個鐘，佢唔x跳

五點半尖沙咀上車，差唔多八點仲係尖沙咀

識玩，等你班港豬整係識番工

屌 祝條撚樣下世都要做蝻

其實係咪仲有第二單
喺奧海城出左黎差不多成粒鐘仲喺新填地街

唔係返工既都中招啦ching

紅磡站 不了

港鐵或成最大贏家

我七點鐘係佐敦走，八點已到馬鞍山